just for you my friend

上次去日本果陣你話你唔應該同我黎
搞到我冇啖好食
其實我好感動 因為你有為我諗
果次雖然玩到好唔開心
覺得同你去旅行好伏 下次唔要同你再黎
但係 同時又心諗
下次可以簡個平啲既地方 咁就可以盡興啲

好多時候都好嬲你 你好易搞到我好嬲
但奇在每次我發幾大脾氣你都冇野
作為朋友我都覺得自己有時好似脾氣大左啲啊可

今日件事搞到咁其實我都好唔開心喊左好耐 唔會係因為單一事件而咁事實積左好多野
搞到咁我都好唔捨得 咁多年既感情唔會係假
你知道我中意咩都會幫我留意 其實好多個時候我都記得 你有我心我感受到

我只係想話你知我有真係當你朋友
只係好多次都覺得對住你好攰
或者試吓保持距離會更好
仲有你啲生活習慣好差 好好照顧自己

我已經唔知點搵你 唔想whatsapp講
所以唯有響度講 你應該會見到